quote 圖可唔可以自動變link

圖片tag 係quote tag 入面可唔可以自動變link???
三個原因
1. 有時又quote 到好長
2. quote 圖多數都無助討論
3. 而家有移去圖片link 就show preview 已經好足夠方便去睇返quote 入面張圖

同感

咁 app 版應該要整個掣
㩒咗就顯示引用入面嘅圖

非常認同，本身縮短引用呢個Function要去到五、六個回覆先至有效果
變左係未有縮短引用呢樣野既時候，張圖會show埋出黎，又係變左金鋼棒咁長
完全無意思

唔該順路搞搞個縮短引用，整到好似Helianthus.annuus咁一個回覆就有得用

好似顯示引用咁
或者㩒link 睇其實都ok

最白痴係quote 人圖叫人唔好quote 果d on9 仔

pish